頂住呀

十一點好快過，大家堅持住

大家加油

為香港最後一道 民主自由把關